大家唔使 覆/駁 啲無聊搞事 post，由佢沉就得。

大家唔使 覆/駁 啲無聊搞事 post，由佢沉就得。

佢哋就係想你駁， 等啲無聊搞事 topic 佔據版面。

push

7月9日林鄭記招文宣方向